我uncle剛從飛機拍到卡努風眼

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到卡努！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

我討厭UNCLE

binc

又bin

Uncle 幾時拍到你個屎眼

uncle十月都冇得休息下

uncle 搭左咁多年飛機

我插你uncle屎眼

每次打風uncle都會搭飛機飛過風眼

好清，要 forward 出去先

每次 uncle 都要出黎一次

係你個屎眼黎

我uncle在太空站拍到的

[/quote]

bin

Uncle : 又打風？仆街又要搭飛機 你班仆街俾我抖我得嗎

你uncle 都幾忙，一有打風就要坐飛機

咁都好接

一有風球uncle就搭飛機

個post做乜撚呀

[/quote]
硬係好似有啲野唔同 但係又搵唔到

你uncle成日都見到風眼

個標題好似有魔力咁 次次都要入黎睇

人地弱智你地仲成日bin佢c 無人性

我已經俾呢啲post搞到都唔知最初張風眼相係邊個風

Uncle坐咁多飛機仲未生cancer？

樓豬好波

咁都好接龍

我入來睇bin C

樓主個名

上左熱門

[quote]/quote]

屌你，做咩鳩野

張圖擺明舊

uncle有冇落過機

可能佢uncle係做空少

你大鍋了 趁連登仔訓曬教 你快啲走

屌 on9 邊撚度似風眼 你uncle 有無讀過書

認真問，其實係咪真係風眼嚟如果唔係風眼又係咩嚟

jm9

船公司打風消息呢?

uncle做HK express空少
每日都做幾班機折返幾次香港至有得皇恩浩蕩比你訓十個鐘 跟住又飛過 所以每次無論咩時打風都一定影到

有冇見到Fiona?